其實點樣可以解決食飯果陣唔玩手機

我覺得好難,好想改
慣左食飯果陣睇片....

收埋，真係用心同人傾計，佢玩既話望住佢玩

用wtsapp都可以好真心

大家一齊睇

改為聽歌聽節目

點樣可以解決食飯玩手機嘅問題/
點樣可以食飯唔玩手機

點樣解決食飯唔玩手機1999

出街食飯都睇片

無撚有錯..

訓覺個陣重難唔玩手機
晚晚訓前都會係咁玩

唔好食飯

自己食飯或者同同事食飯先會玩
約女約fd一定收埋

123